{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1094816?place[place_type]=GID&place[gid]=1094816&place[latitude]=37.7621128544&place[longitude]=127.3639642531&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 트리하우스 펜션"
    },
    "text": "注意事項によって禁止された行為は厳しく制裁されます。 予約された人数以外の訪問や宿泊は不可であり、食事やプールのみご利用いただけます。 幼児を含む全宿泊人数は決定され、同伴保護者のいない未成年者は予約できません。 入室は15:00以降に可能であり、退室は11:00までです。 ペット連れの場合、追加料金が発生します。 モモ、ルル、デンデン、ココの客室は大人4人と未成年のお子様2人まで利用可能です。 追加人数が発生した場合、追加料金が請求され、大人4人を超える予約はできません。 布団は基本的に2名様が一緒に使用し、別途要請すると追加で提供します。 バーベキューは全客室で個別にご利用でき、炭グリルもご利用いただけます。 客室ごとにビームプロジェクターがあり、USBや機器を接続して使用できます。 テレビを通じてネットフリックスを無料で視聴できます。 客室にはキッチン、バスルーム、インターネットなどが完備されています。 宿の前には地中海感性ホワイトプールがあり、毎年5~9月に利用できます。 共用プールはペットの入手が不可能で、水着でのみご利用いただけます。 共用運動場は駐車場の左側にあります。 愛犬が出入りできるミニプールが設置されています。 ペット連れの場合、追加料金が発生し、個人用品は個人で準備してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設では何時にチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "子供を連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "幼児を含む全宿泊人数は決定され、同伴保護者のいない未成年者は予約できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を変更することはできますか？",
            "answer": "予約された人数以外の訪問や宿泊は不可であり、食事やプールのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "一部屋に何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "モモ、ルル、デンデン、ココの客室は大人4人と未成年のお子様2人まで利用可能です。追加人数が発生した場合、追加料金が請求され、大人4人を超える予約はできません。"
        },
        {
            "question": "布団の追加は可能ですか？",
            "answer": "布団は基本的に2名様が一緒に使用し、別途要請すると追加で提供します。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは全客室で個別にご利用でき、炭グリルもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはキッチン、バスルーム、インターネットなどが完備されています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "宿の前には地中海感性ホワイトプールがあり、毎年5~9月に利用できます。"
        },
        {
            "question": "共用プールはペットも利用できますか？",
            "answer": "共用プールはペットの入手が不可能で、水着でのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "共用運動場はどこにありますか？",
            "answer": "共用運動場は駐車場の左側にあります。"
        },
        {
            "question": "ペット用のプールはありますか？",
            "answer": "愛犬が出入りできるミニプールが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、どのような準備が必要ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、追加料金が発生し、個人用品は個人で準備してください。"
        },
        {
            "question": "テレビでネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "テレビを通じてネットフリックスを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはビームプロジェクターがありますか？",
            "answer": "客室ごとにビームプロジェクターがあり、USBや機器を接続して使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 593
    }
}